有冇人個老豆問你點開連登a c

我老豆想開連登ac 教唔教佢好 硬係覺得感覺好似佢要add我IG/Facebook一樣

唔好啦 驚佢俾人恰到喊

為了睇丁圖

40歲（新手上路） 幫佢改埋名